你好 我係社區生活網打黎

一日到刻都係社區生活網
萬寧禮品網
打黎搵我做乜鳩
一聽即cut

究竟有幾多人成日俾呢間野煩著

基本上 咩電話打黎 唔係講我個名/無聯絡人名都直接CUT線...